［唔會秒回］無聊傾下計

Push

有無人

想搵啲野做下

真係無人

做咩咁慘？

諗唔到
無聊到唔知講乜好

想去旅行 唔想翻學

今日計劃左既野全部都無做到

想去西藏 拉薩個啲地方

好多野想學
唔係無錢就無時間

Asso yr.2

去旅行都係鐘意睇景 體驗唔同文化

係啊 我都唔知上唔上到
心灰意冷

第一個sem仲有得追的
俾心機 印象分都好緊要
我就真係追唔到啦

bu 你呢

超級大 唉 老豆講到要我去外國讀書
我翻唔到大學應該會俾佢鬧死

一個
Sem3完左了
望見身邊啲人其實就知自己點努力都及唔上人地

唔想去啊真係

無男朋友

I’m a loser

岩岩先開似唔好咁灰心
仲有得追

Anxiety嚴重過depression了

hi

吓？

做咩咁既反應

係較鬧鐘起左身

見到呀
唔辛苦咩你？

呢d post都會俾人騎劫？

睇波

我dl左你講果個apps
但要俾錢做會員先可以整到？

佢自己開post咪算囉

但d 圖要點搵？

你難得整完d wallpaper
唔早d訓？

我都見你講左幾次話順序

你d訓覺時間重衰過我

明白
唔怪得我開個apps好似無從入手咁

無視佢地咪算

呢幾日心情唔好？

咁佢其實想點
感覺上好似係唔滿意你既設計咁

有冇辦法解決？

咁就好
希望快d開心返啦

其實係屋企人
佢地擔心你你都唔洗有內疚呀果d感覺既

唔識同人溝通

其實我都唔識
成日9up

發覺除左social
都有啲係驚周邊唔好嘅事發生咁...

發生左先算
邊驚得咁多

災難性思考
情緒病好on9咩都驚一餐